去英國美國加拿大領事館請願 投訴警察暴力 可能更有用

擾民會失人心. 可能去美國英國加拿大領事館請願更好.